好快會有天竺鼠棄養潮

因為天竺鼠車車
好似開始有人貪新鮮養天竺鼠了

d白痴一養養兩三隻

好易打交

d天竺鼠叫聲又嘈，一到夜晚開party，成晚唔駛訓

養兔兔好過

應該好快有天竺鼠食譜

puipui

寬油天竺鼠

人既質素問題

唔駛棄養，我屋企果隻都比我劏撚左

我以前個兩隻養到佢老死㗎

嘈到癲。

我係咪可以報愛協

劏左佢睇下有無人坐喺裏面

報啦報啦，係唔係又IP都唔駛check知我係黃大仙區

攞去

華農兄弟要出場了

係要養兩三隻 好食好住唔打 不過係嘈 但養狗唔係仲嘈？

都冇得買

見啲戇鳩大劣買

一啲都唔嘈囉 摸佢哋先會叫
領養左幾年都冇打過交

群居動物嚟 最好其實係同時養多過一隻

俾西瓜佢個陣會好大聲